眾籌協助受害人控告濫暴警和警務處處長 呢個幾時做，冇人提？

詳情：
錢完全唔係問題，呢個民間訴訟組織幾時成立？呢個應該係繼民間記者會後，最優先成立既團隊，希望有良知既法律界巴打幫幫手！

好似會構成包攬訴訟

成立民間檢控警暴團隊！

立場咁寫：
3. 有人擔心眾籌協助民事控告會有包攬訴訟等法律問題，筆者問過一些大律師和律師朋友, 得到的答案是要有收取所爭取的財產的一部份作為報酬才算包攬訴訟，由於眾籌捐錢者不會收取任何報酬，所以不涉及包攬訴訟。

有冇正義律師幫幫手

support!!!!!!

與其投放資源喺無日無之既抗爭活動（唔係話唔做），不如認真去研究點樣成立同維護唔同既民間組織，呢啲先係長期作戰既戰略

我哋要一步步取締無能政府既重要「節點」

我知連登有讀law架，仲要係靚仔靚女

推